七原罪 218 中文

高室

bbq

依加得返斑未buff

想睇班變勁升級。

班招技可以搶鬥級無所謂啦

都唔係永久，佢帶埋個神器唔知會唔會變成可以永久偷到。

金成4萬闘級

發個夢就buff到4萬 痴線

無啦啦鬥級又暴升

好好奇對翼生完會有幾高闘級

金上到4萬幾

戴安縮細少一半鬥級
加上繼續跳會加鬥級 應該同金差唔多

就黎個個都可以屌打十戒

簡直漫畫界嘅白猫 每過一陣強度就瘋狂膨脹

仲未超越到兩個初代
巨人王54000
妖精王50000

咁戴安又未跳完舞 金又未生哂對翼 準備屌打十誡

自從佢計咩鬥級之後就好on9

仲打十誡?收晒皮啦

呢套野簡直係典型王道漫
主角不斷升lv
Boss會變自己友

無錯
同龍珠一樣 出左戰鬥力之後on9哂

有名你叫七影帝

轉個頭可能又復活哂滿血滿mp 出返黎

死咗4個
生死不明4個﹑始祖2個

後兩者鬥級都過過5萬，即係金仲未有得打。

唔提以為打完十戒準備新篇章了

所謂鬥級，只係講緊黎緊段劇情佢地嘅重要性

分分鐘最後傲慢最廢

又唔係特殊種族又冇不死身

班身份最普通 冇得話咩種族力量覺醒
但如果佢後尾同其他人一樣 基值都40000+
再吸埋其他人 點同佢玩呀

利申: 班死忠

班其實同瑪林一樣本身已經係外掛唔使再buff

完全不死身，成個上半身打爆左都無事
又可以偷心臟秒人 根本外掛黎

瑪琳：我想起來了 仲有個讀唔到出黎嘅真名

瑪林：其實我老豆個老母仲猛料⋯
團長：其實我一萬年前係魔界封印左大部份力量
傲慢：其實我唔傲慢個陣仲勁⋯

傲慢：天上有太陽，心中有太陽，隔離有瑪琳，鬥級三倍

高瑟:記得越黎越多嘢 buffbuffbuff

屌你地

班: 我偷哂全世界人既1點戰鬥力

元氣棍

睇死第一代妖精王會將魔力俾晒金

鬥級十萬以上

玩雙靈槍

瑪林:等我幫班加個每死一次鬥級就會升10倍的魔法先

柒小陣啦永久

4萬打5萬 唔會差太多姐

班不死，keep住吸人

如果保埋靈魂先叫屈機

我反而好奇， 傲慢 係咪max左 唔會再加

決定係咪max左既人
係我

唔明黛安幾時變左細粒
上一集係城牆上面仲係大粒，一跳落去就變細粒畀金抱住

瑪琳有細粒藥

都唔好一個分鏡都唔劃呀

我覺得夠喇喎
佢都叫咗瑪琳幫佢變細啦